【整合重開】我敢講今日係自成個運動以黎最黑暗既一日

— 女市民爆眼球
— 北角打記者警黑合作
— 葵芳地鐵站內放催淚神經毒氣
— 銅鑼灣警員扮黑衫示威者，只捉真手足，鬼警唔捉，雙重執法標準
— 太古地鐵站內一米距離行刑式開槍
— 銅鑼灣被捕示威者被警員以大竹支砌生豬肉

當然可能仲有黑暗面未有鏡頭影到，但今日鏡頭捕捉到既暫時係成個運動最多既一日
當然唔好唔記得 7.21 元朗

黎明前既黑暗係最黑暗，勇武既手足你地並不孤單，我地背後每人一對眼全程睇到實一實！

文宣今日一定要爆曬上國際
G20 登報既力量，今晚我地要再次重現！

推呢個

今日跟本同六四無分別
國際可以制裁港共, 高至中聯辦, 下至黑警仝人

之前個po未夠完整推呢個

推

之前個po已到3000正評，呢個補全完整，推呢個

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

未用實彈同坦克嘅六四, 香港人真幸福

我地唔好因為咁而退縮

短時間3000正評
呢個完整好多，主力推呢個

登報！

721

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯

其實要直接無限期罷工

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！